哈姆~共你~~~~~

我開親口會夾條脷
實在一睇到你就冚身 爽死
我發燒手震又腳痺
哈姆共你 手拖手確係和味
落夜街雞粥炸麵認真慳皮
我最興幫襯趙發記~

有音樂天份

懷舊老餅羊仔

More than I can say

蝦妹共你

人係無十全十美